# Veit.Abra.Model.Trmcar
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfChange** | **DateTimeOffset?** | Datum změny | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Hidden** | **bool?** | Skrytý [persistentní položka] | [optional] 
**RegPlate** | **string** | RZ [persistentní položka] | [optional] 
**TRMCarID** | **string** | ID vozidla; ID objektu Vozidlo [persistentní položka] | [optional] 
**TRMCarTypeID** | **string** | Typ vozidla; ID objektu Typ vozidla [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**OwnerType** | **int?** | Vztah k firmě [persistentní položka] | [optional] 
**TowedCarID** | **string** | Přípojné vozidlo; ID objektu Vozidlo [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Název [persistentní položka] | [optional] 
**Brand** | **string** | Tovární značka [persistentní položka] | [optional] 
**ChassisNr** | **string** | VIN [persistentní položka] | [optional] 
**EngineType** | **string** | Typ motoru [persistentní položka] | [optional] 
**EngineNr** | **string** | Číslo motoru [persistentní položka] | [optional] 
**LogBook** | **string** | Technický průkaz [persistentní položka] | [optional] 
**ManufactDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum výroby [persistentní položka] | [optional] 
**LoadDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum pořízení [persistentní položka] | [optional] 
**DeletionDATE** | **DateTimeOffset?** | Vyřazení z provozu [persistentní položka] | [optional] 
**OnDeletionTax** | **int?** | Silniční daň za měsíc vyřazení [persistentní položka] | [optional] 
**Price** | **double?** | Cena [persistentní položka] | [optional] 
**TotalKm** | **double?** | Počáteční stav tachometru (km) [persistentní položka] | [optional] 
**TotalFuel** | **double?** | Počáteční stav nádrže (l) [persistentní položka] | [optional] 
**TechCertDATE** | **DateTimeOffset?** | Platnost TK do [persistentní položka] | [optional] 
**EmissionCertDATE** | **DateTimeOffset?** | Platnost ME do [persistentní položka] | [optional] 
**RoadTaxPercentReduction** | **int?** | Procento silniční daně [persistentní položka] | [optional] 
**LawInsurance** | **double?** | Povinné ručení [persistentní položka] | [optional] 
**CrashInsurance** | **double?** | Havarijní pojištění [persistentní položka] | [optional] 
**TRMDriver1ID** | **string** | Řidič1; ID objektu Řidič [persistentní položka] | [optional] 
**TRMDriver2ID** | **string** | Řidič2; ID objektu Řidič [persistentní položka] | [optional] 
**HighwayMark** | **bool?** | Dálniční známka [persistentní položka] | [optional] 
**EcoCalcExcl** | **bool?** | Vyloučení z tisku HL [persistentní položka] | [optional] 
**FuelNormByLogBook** | **double?** | Spotřeba PHM dle OTP [persistentní položka] | [optional] 
**FuelNormByCarTypeNorm** | **bool?** | Spotřebu PHM převzít z norem na Typu vozidla [persistentní položka] | [optional] 
**Note** | **string** | Poznámka [persistentní položka] | [optional] 
**TachoByFueling** | **bool?** | Vyžadovat stav tachometru při čerpání PHM [persistentní položka] | [optional] 
**PlaceFromDefaultID** | **string** | Výchozí místo jízdy; ID objektu Místa [persistentní položka] | [optional] 
**ServiceDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum nejbližší servisní prohlídky [persistentní položka] | [optional] 
**ServiceByTachoState** | **double?** | Stav tachometru pro nejbližší servisní prohlídku [persistentní položka] | [optional] 
**OnBusiness** | **bool?** | Služební | [optional] 
**OwnerTypeAsText** | **string** | Vztah k firmě | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

